得翻一盒武漢製口罩...

屋企冇哂日韓口罩，得翻一盒上年年頭屋企人買既武漢仙桃市製造口罩，帶唔帶好

自己係屋企戴
唔好戴出街

屋企唔戴都得？慳翻